hi 淡友 （1122）

跌啦唔該

qq落地心

Lm
睇黎恒指又要跌落腩仔碌鳩到

熊哈 熊熊哈

比我想像中硬

印度絲你睇圖揾1頂低過1頂，下降軌就係
做功課時間

shit我又開咗

+1 試試

聽朝開市牛爆佢

你應該岩岩25900位call，我睇佢會彈上260鬆d再黎料

走鬼

The Federal Reserve is wrong so often. I see the numbers also, and do MUCH better than they do. We will have a very good Third Quarter, a great Fourth Quarter, and one of our best ever years in 2021. We will also soon have a Vaccine & Therapeutics/Cure. That’s my opinion. WATCH!

你一call即跌係咩料

聽日入唔入得切熊

聽日咩位見

記住
熊市入熊永遠唔係高追

236

243保守

如果係咁 我寧願上左再沽

我都係咁話，呢d位我唔會call，put安全d

不問價追熊

咁就難搞

唔貪心，搬落少少

擺明震走啲信心低嘅人

聽日QQ 420見

小日本跌得勁啲定我地

畫個細雙底想呃邊個先

我唔會再信

日經就算啦...

想再沽hsi

呢個位

訓先
聽日早啲gel頭

擋貨車

頭先有profit 想試下偷步
不過都係算
早d 訓d 聽日再沽仲好

242 太硬

唉我真係好廢

225

以後買咩出聲
買你對家

好
有錢你地搵

我睇穿硬
聽日都會跌

不如咁啦旺巴，你停2 3日手先啦
你分清2樣野你係短炒定長揸
第2樣咪成日搏反彈搏轉角
多多都唔夠輸，你諗下將軍咁玩成間公司收皮都似

聽日開240，我再開put!

停緊啦
冇得玩啦
上番245叫我

記住聽晚唔好過夜/食半就得

你咪又係今日衰衝動囉
你唔留 空過都賺左啦

聽日再開put

岩岩教左你點玩老美，你有跟應該已經執左100點

你係要斬唔好撚坐，點解明知跌要捱價
呢個咩心理
你斬左238買翻上翻245你唔係平手係賺
點解要捱呢？

冇錢執呀

牛6熊4

我一斬就升翻㗎喇

殺傻牛

我要學嘅一樣嘢係點決定大棍追唔追

屌，斬升翻你認輸
萬一你斬佢再跌呢？你要怪就怪做錯決定
無得話斬就升，唔撚升咁點？
我只可以話你個本輸9成
你要贏翻900倍先回到本
你明唔明我講咩？

Ig 追沽ok?

好難話比你知邊d棍要追邊d棍係引你，好講經驗岩岩插落259呢支棍我就唔會追，岩岩先穿260邊會咁大支棍穿埋259，一定彈下跌下磨一陣玩買定離手爆你邊

1點後V 彈

報倉 25978 -1

最撚簡單，你穿dl個下追沽，用dl黎做止蝕

仲有而家千跌緊，又唔係爆邊局，一定要一百點咁上下要食一轉，轉頭v你就仆街

食左，轉頭再睇位沽唔沽

岩，通常都有50點食落肚

24870 廢閪港女

仆街硬撚到

連登有愛
好多心得

今日唔買了

我都夠，今日加埋成千點

回返d 俾我上車阿

基礎到無得最基礎成日就怕高追高沽
屌老散先會咁諗，撈底你點知依家係底
仲有高追又要貪有又唔食，唉

港期算係咁 外國跌4-5% 佢先跌3%

自從試過畀人恨恨打靶
真係寧願斬都唔坐

要贏幾多先追得翻個本

我呢d保守派止賺100-200點就食一轉，好彩既食到大棍300-400就一定食

又重演岩岩259個位

唉我100 200都無我係垃圾
等將軍救我，我想做廢青

原來頭先個位真係偷到步
不過算啦 呢d 一半係賭

我食完美女

屌，今日單邊市易玩，執錢咁執，平時舞上舞落大波幅個d我都淆住黎摸頂

我打緊機1日贏少少算賺唔哂

串我啦係咪，夾埋黎串我唔trade啦係咪

下個支持位係咪242

賺無分賺多定少

唔想輸呀，我係垃圾

屌你又唔落場玩，尋日納dee妹住黎派錢又唔落場

真心有幾何輸緊20格
同一隻動物可以反cup返嗰20格

通常都係繼續插或者回少少

串我
今日返工又冇汁

最想死係走左69756 30手q熊食2格走左

睇樣聽日又free fall

我今早返工都冇執，收工6點偷雞沽之後返到屋企先埋位落場
但我明明今日講過要afk

你又唔提我淨係同fd食大茶飯

股災呀

258都收皮

睇黎

輸5格已經斬

就溶斷，好耐無見啦

今次牛軍終於要做雞

下次會上黎吹雞一齊去搶錢

呢個真

聽日又托qq?

呢個位我唔太敢再沽啦無本事食

輸到10格你已經情緒影響唔會走

睇黎要搵熊仔
700如果比人拋騰指實去返2幻2

好呀k巴

納DEE都插應該跟隊喇

[member]a浪開始，一定唔係你上次講3浪［/member]

屌

又想逼害239牛

諗住佢會回翻嘛
一開始學 3月左右
好忍得痛㗎 十幾格都坐
打多幾次靶就冇咁on9

聽早大狗心情好應該唔洗死，但重傷就緊

聽朝睇下咩環境

Wowwww

係呀依家3浪既子4浪回調，無可能穿235
之後就3浪子5浪上升

今晚一野轟3000點

聽日追沽算

我注230沽落嘅輪唔知幾時返家鄉呢

出現了，轉勢

睇個勢dl未出

輸到破產你就明，你想佢回只係你想
幾多人踩住你條屍想繼續去

我仲要多多學習

時間值都去得柒柒八八

我反而好有興趣外賣仔聽日會點

紫巴

入咗a啦

無位沽，好彩仲有少少袋底熊

大 爆 炸

隊喇，今日引咁多高j

聽朝930反手嚟得切嗎？

今日169

7％ 熔斷? 加油

美股12點神秘力量出動！！！

屌我係垃圾

你空左咩？

我估3點又係重插

-2000

無人答到你，因為市場話事

仲要跌多一倍先會熔
dj跌二千點就有機會啦

今日好彩入夠貨

我有熊呀但唔多

佢反手就牛一嫁啦

我過左夜

我屌爆佢啊，我就攞啲炸雞掉9佢

都似

吹雞叫frd入qq輪，自己忙到冇入

你唔係有咩？

聽朝追熊實中伏 好記得3月個陣 美期一日跌千幾點 之後第二日升返2000點

張數小今日又冇溝貨，今早見到0.03個價勁吸引，轉頭比人叫左去做野

坐緊40格牛
聽朝應唔應該放左佢...
輸緊一半

我隻2395牛

溝貨等千升

7％ 即係跌1888點 好意頭

59784？

SAME 59784
早知唔對佢有希望

咩位打靶

如果今日中午買熊 食埋聽日嗰水點都要走一走先

向上定向下爆我熊左

唉，唔好再講

梗係落地獄

我好你少少34格 但聽日唔死既話 斬又唔係...

23995 仲有冇機會走甩

你講7%係道指？

我好鳩耐前都叫大家咪揸貨，短炒dt，無人聽入腦

將軍，你今日沒入貨咩？

美女都係咁？

賺幾格個陣唔放
而家坐係度等打靶

勁假佢抽返上去

有呀

美期呀

上星期你都仲有講，我記得

a

我放哂貨

廢老特： 拿！話左cash is king架啦 仲有無人笑我沽哂航空同銀行股？

gchi

聽日QQ仲有冇得威

開市熔斷要sp500跌7%先熔喎，佢而家先3.5%，DJ起碼要跌2000先夠sp500 跌7%

港女，美女我琴日大倉全清，得返防守力高長揸收息

有諗過
驚越坐越多

將軍睇呢三浪會唔會行到大選完

無人知將來會點浪可以極快行完到下一個

總之高j 就含家鏟

向下追落後

diu你啱 唔記得計sp500

mark埋後邊個d，寫晒海盜名上去

仲要睇埋納dee納dee行反方向既話，dj跌2千都唔會熔

long call 波音最多輸哂
short put就仆街囉

又黎畫雙底又想呃邊個

個班要攞錢接貨

真係爆廠

聽日過幾日個post會唔會靜哂

其實港女真係還好，唔係跌好多姐

唔奇，劇本不斷loop

257都就失

聽朝就知死

其實轉勢日都係遲左1 2日姐

咁美女升左成萬點都係跌一千姐

逆市升（好似係）

夜期都係J下算，聽早又另一個世界
都係睇班大戶心情

好多熊軍喎 點會靜

真wo
仲未有大棍

係，慣左v 無咩意外

你講人踩人個陣最後ba夾上去都feel到唔對路

前線個班熊仔死晒係250個位到啦，而家得返堆將領係到，仲要全部唔係硬淡全部識反手既

重熊？

聽日頭條：國安法導致全球股市大跌

港女隨時聽日平開

聽日入熊 如果再輸下次我反手自己算

253熊先死得慘，升多3點
我都俾人撚到仆街，下次唔轉角順勢撚算

港女隨時冇埋240

sad but true

仲有幾多人係牛過

跌到無水花

夾到想反手既感覺

應該真係熔斷

257穿埋

星期五過週末？

佢上到210 我都覺 個波應該要就爆
但估唔到我個倉爆左先
最衰早排cash out 左

聽日跌太深我做短牛唉想死

咁就真係黎料啦
早兩日都跟講跟劇本應該差唔多時候

不要再說了...

道指熔斷未

咁樣升/跌法
聽朝9:15-9:20 期指會再爆一段

唔會我仲係到

跌多幾百

聽朝miki升翻又點計

又準備熔

捉到隻牛皮熊

sp500 -4%我估今晚應該唔會7%，如果去到6.x呢d閪位會死頂

前線熊

熊軍一波..收佐牛軍皮

痴撚線....架...

遲左就玩撚死我

暫時啲磚家睇pull back 4-5%

但之前個100手熊我已經無左信念唉

真係冇水花

Take profit好多人都

美女開始冇brake
連BA都落返180

我真係去到99% 樽頸位嫁啦，遲多一日真係會反手

跌1300點 最多朝早咪回50-100點 氣氛無變

呢隻落返80啦

大户玩，我都無辦法，市場話事

take take下搞鳩到ai沽埋一份就好笑

姐係繼續跌

千跌

平倉再車

大家咁話，dj 280 & hsi 256我堅反手

唉 我隻牛無喇無喇

有無人覺得跌市個po真係慢dd

242-咗1，夾到253真係想反手㗎
而家level仲有幾十點賺。
估唔到落地獄前真係要夾爆淡倉先。

其實個故事係

牛仔係咁一巴巴 唔大力 咁打落熊仔到 wing 下wing下

熊仔就一巴車落牛仔到就暈左

今日6成牛過
你想佢地點

差唔多，我都爆真係反手上256個下

我就係爭一日

一定係，每次都係，劇本黎

夜期棍落

不過勸大家唔好咁high 住
審慎樂觀

岩岩教你又唔落場，落左場執緊300點唔妖

直插

熊既破壞力點同牛，又快又急

可以平開，我求

我冇錢呀
唔係唔想落
allin 左
唔想孖

ready

沽貨，緊係鬥快走嫁啦個種快感

(回音）

你個名

從來都係跌快撚過升 係唔係
走鬼心態

今晚洗鬼你開工咩、轉頭deep v千升冇事發生

多謝你先
你同ray 巴都教咗我好多嘢
多謝你地

冇睇街貨圖
乜咁多勇士

不問價走貨

咁快到我睇個目標
我睇今日收市納dee -3% 道-5%

穿242下個支持位係咩

班白皮豬推得愈高，跌得愈痛
詳情參考2015 年上證

等睇今晚收市跌3000點

我公司倉琴日都出哂貨，係班人今日出

個陣爺閪柒撚到

傻牛

收到風有超大V 淡友睇路

你同我之前1撚樣，唔係要贏，係要唔輸你記住
你唔沽都咪call，贏6成人

淡友睇聽日9:30 開幾點

熔斷熔斷熔斷

咩news都無，又個個都唔知跌咩嘅時候開支大陰。
會唔會裂口咁落。

不過無賺都好，242都係平倉先。聽朝睇現貨再算。

轉頭br佬入場就轉燈收市

我諗住分注put,都未有機會比我加注

我依家已經輸左40%

SPX 又一棍

DOW距離今個月開波價剩300點

網易張call 應唔應該斬？

250個位真係會輸到崩潰無哂信念

未走哂貨

呢棍成0.2%cls

242之後直落240

訓
發個好夢
然後睇聽日牛軍嚟鞭

你開工喇喎

其實今日老美瀨屎網易冇力你已經斬

無嫁，你呢個位聽日彈d走1半
穿dl走哂唔穿就個1半你諗
但我就可能彈就全斬

呢次226夾到上253
真心癲
唔知253落番黎會唔會去到238？

睇聽日開市，依家諗無用

咁少？

仆街唉

嗰度都輸緊千五

會唔會穿240

210

139定149先

好似連續十日0900-0930日日都抽升200-400點前聽日會唔會反高潮開番245

睇下納DEE去返20MA頂唔頂到，不過一兩個月到期嗰啲就難搞

追隨將軍
下星期打爆腩仔碌鳩先

149.99

屌你老母 唔係琴日2點抽個棍咁撚急。俾仆街艾豬斬尻我
今日真係汁撚死

佢個張好似年尾定出年先到期

但我空倉玩美女今晚

仲唔走

年尾到期

比number我，我睇睇換股率幫你計下聽日豬幾多

道期1400點 咁跌法似係好多人比人斬倉 之前睇新聞講好多美國既散戶同基金經理都借錢槓桿追貨 槓桿比率差不多回復到3月前

守唔住MA20就玩完

佢走晒就熔斷嫁啦，睇佢username啦

走呀熊軍！！！V緊

244夾上253呢轉全部係本地産金融股，qq都只係高位等齊人咁款。

你預聽日0.2附近

因為dji嘛，相對翻

咁又輸多1.5k

deep v冇事，升返

又係電腦自動盤股災

其實今晚跌乜，明明聯儲局都話去到2022年都唔加息，維持近0息㗎啦，唔通個on9市場預期係負

仆街 V？

開張24500 熊先

食緊飯唔得閒沽姐啲美國佬

回調，邊有咁多原因

個個當賭場買long call

逢陣加沽

咁快冇力
點搞呀

彈

今晚唔會V啦
信念

話説20950仲keep住

又畫雙底又想呃邊個

話撚左 半夜轉燈

炒緊第二波爆

長期0息=預期經濟差。大戶高位獲利轉勢炒落去 是但出個驚美國疫情二次爆發既消息就可以收割

走唔"七刀"

跌返喇喎

聯儲自己都睇淡喎
唔係咩

跌1300點
夜期點300

有冇人玩

剩低1000點聽日跌

港女跟升唔跟跌 牛gel

點玩

道指會唔會跌2000點

勿估底

佢話唔理資產價格(好似係)，暗示暫時唔撚再同你頂

其實牛市先加息㗎

大戶突然良心發現
覺得炒到太高太脫離現實

Qq直飛420

聽日現貨
行240下239上就call試下佢
現貨穿238就走鬼
就咁話，唔手多

先啱

係咁打錯

連升一萬點跌千幾回調姐
同埋收割咪咁

今晚真係精鳩彩

到真係上260已經又死1班牛

V條毛，1400點了

又畫雙底
竟然想呃邊鳩個

第一次永遠唔係最致命，之後先將你獲死

一個月夾4000幾dji 上黎

你今晚雙底左10次

點會阿

今日太多人搏彈學撚哂我地d衰野

熔斷啦要

240 拜拜

240冇埋

不如咁講，由miki 220開始班家散就不斷沽，沽到230、240、250個陣開始懷疑人生，到260反晒手做好入貨，上到270更加開埋option黎玩，到咁上下大戶就殺落去，全部爆晒倉，呢個劇本好撚野次次都係咁撚樣

佢的確畫足咁多次

人既心理就係咁第一次無把握到，第二次就會搶住入，我最後都係贈大家三個字

勿估底

好快有國家破產

我又學到好多野啦

等第一塊骨牌

跌20蚊

今晚一定唔會熔斷

5%

我無教咩串鳩我，我只係提醒，個個都知既野但唔係個個做到

個市無力買返上去 應該收dl大家早d訓

聽日不問價開熊

下次不如咪再硬淡揾其他野玩

不斷DL

阿根廷

大戶掌握哂傻散的心理

30好唔好

今日冇底

最易夾死就喺呢啲
聽日會有報復性反彈

穿埋24000
搞到我想平2張止蝕

玩工具既
望住個市係咁插
心情係咪好兩極化
美女又整多棍

咁有咩好玩

我發覺呢到真係好燈

今日呢到個個講升

點知今晚跌到仆直

sp500 -4.6%

sad but ture
而家港女又返返232-239個range

鳩估聽日都唔會低開高走掛，會唔會跌夠1000呢

255 拜拜

已經all in sqqq部署

岩岩睇左美股post都睇到
發覺自己睇既野真係好撚少

兒燈嘛

400好唔好

研究下先依家做住淡友先

拭目以待

睇新聞啦

呢到明燈得三支，你有追開post應該知邊三支
條肥佬一call就知冇好野，跌到而家仲跌緊

見證含指天堂步向地獄

3月果陣 我有呢個信念架

聽日就千升撚鳩牛軍 邊有咁順攤

鳩估聽日冇事發生好過反撚正今晚都食到飽晒

之後牛9熊1，劇本重覆。。

佢唔講野沽左，我見到

硬啖唔好玩咩？我果排升我硬啖都無點輸

無咁快啦 聽日應該又係收市DL
星期一開市千跌先識彈幾百

穿左MA20

我輸呀屌你永動淡我琴晚縮左注先跌

比條生路我隻23995牛

254 拜拜

Put左qq 380 聽日唔該跌多d

聽日低開低走，等你班傻散搏反彈丫喇

夠薑聽日港女就彈上去夾鳩死我

恒期都跌先千 林奠點睇

最痴線果幾日咁玩真係仲有賺，係前幾日到頂蝕返仆街總之早d講依個on9方法出黎

做乜鬼野1晚6%
呢排都無咩新聞

納dee岩岩破一萬，企唔到兩日已經嘔凸

搬熊

跟外圍跌 唔關國安法事

不知不覺 低水5百幾點

尋晚咪講左2022前唔加息
fed睇到咁淡仲唔夠重鎚?

聽日應該有最後跳生門
不間價走啦

有升冇跌好正常，總之佢講撚晒，佢一講升返就知仆得街
大戶睇撚住佢黎追擊

咁佢要升返都好快姐

我輸係縮注加正股痛

暴徒破壞社會安寧

無7500過夜美女今晚先執2000蚊美金，仲諗住今晚得閒認真玩，得不償失

我，安，李

點解會縮架永動緊係注碼一樣啦

仆街今早ig開個張-5原來未平

我驚9左我係垃圾100手熊未好

正股驚閪

2年後既事咪即係9UP
真係好景下年都會加
同埋唔加息係符合期望
唔再放水先出奇
武肺個餘震都未浮現

仆你走

其實你地唔係燈，我話你地係正常散戶心理其實你地一d都唔燈我認真，所以唔洗唔開心，學多d咪唔洗做傻散

黎料啦deep v

走呀

你個deep v黎左幾多次

驚就咪跟我永動啦，我幾時有水你地我比方向我都一定會買，唔會鳩吹，不過我正常人有贏有輸有睇錯

仲呃到邊個

deep v 次次都變逃生門

我係垃圾唉捉到條路差1日咁多，差1日炸

琴晚跟我硬啖咪好囉

一棍殺晒..串我熊軍兄弟丫拿

我上ifc，我唔撚想講

屌你又想畫雙底?

硬咗幾多先 係咪all in
回返晒次前升輸嗰啲本未先

旺巴依家有冇咩感覺聽日你會點買？

雙底已成秒經

挾到上253唔係人人估到，不過唔係咁點玩死傻散

諗起都好彩..
幾日前道期同德國都差100點就啪晒...

升咁多日我收市都7500過夜博值率太高因為

我都想, 聽日有244
但又想9:30 即食

求回覆

244熊？咩number？

跟

其實今日跌乜?

打q哂靶先黎千跌

做雞都無錢賺

咁早幾日升乜?

咁之前點解爆升

做好慘過做雞

插秧，再收割

好友賤過雞

64135
64172
64470
64477
64584
64585
64938
65123
65127
65334
65566
慢慢簡

同你諗法一樣
唔覺係咩壞消息
覺得係大戶take profit再做低個市入貨

thankyou

無 引熊 準備殺上

睇新聞買股，死十世都唔掂

草大個本玩7500算啦冷靜呀要

利申雖然輸到仆街無玩2個月
但仍然有睇市
心入面亦有睇法
如果我有落場
正正會2星期前228左右沽搏trump 制裁
被怒夾2千點
前幾日上到250
見升足2星期日日升夜夜升
覺得可以反手造好睇260
今日再輸1000點
熊軍將軍可唔可以解釋下老散呢種操作背後既心理？

俾你發現我想點

兩個字 覺得 完

草大個本等買7700喇

唔好動物啦，我意思係草下錢草大個本佢

我依家手持10000股7200

冇事喇 升返喇

無錢呀窮係原罪

係咪死撚硬

依家幾多本，幫你諗諗佢方向可以點

驚閪咩又唔洗靶

如果本小 係咪都係動物好D

真係升返，無事了

又唔會打靶既又死唔哂a浪到c浪都有反彈既，睇下可唔可以5%內止蝕

10雞，頂盡，其他25雞分散係正股美股對沖倉同期指
所以我話好亂就係咁

咁諗你會本都無埋

點解你成日都錯邊

你真係呢…成日都咁準

笑死

35雞夠玩75 7200啦，一日執格仔一個月都幾千到一萬，成年計好和味

deep v ready

哩轉真係要睇信念，信佢只係挾倉因為升得過急, 睇位反手就仆得街

散戶見到前幾日咁升得今次跌少少我一定要上車

all in玩風險大嘛，永動要啟動

做淡會夾到反手 見特價牛

岩，投機旨在執利用錢食飯，攞佢黎發達唔太適合

DT，守紀律止蝕，我唔覺all in 有咩問題，首先你以為你咩料呀咩對沖期指，唔好搞咁多啦，打好基本功先啦當你一兩年係有純利好搞工具

聽日升硬 美股千跌 恒指今朝反映哂
夜期都跌唔落 比著以前晨早跌7-8舊

我係垃圾

我一定都無教技術係因為心態、情緒同紀律比技術重要

心態 情緒 紀律 要好好管理，打丁訓教啦

分分鐘beta delta都未分得清

開市再睇下點，我見人玩option起家
好撚勁

技術只係增加勝算，心態同情緒一收皮真係好難救

屌你

唔係3000上70000掛 ?

睇姐偷下師都好

少年股神唔係針對佢真係有人咁起家

我今日就係情緒主導入左7200

好複雜 我都只係long下算

um..學下囉我都學緊

我都俾將軍屌唔敢講垃圾

真係麻煩唔該你唔好再比自己情緒同感情影響到你，嚴守止蝕位，應斬則斬，做到自己好似電腦咁trade呀

我同自己講 學多樣衰多樣

無嫁喎，你開頭都打定輸咁無得贏

k 巴你次次屌完我
我個人都會冷靜翻
次次都可以DT 搵食執番幾k

肥佬李報下倉係咪dj 255 -1左？

都係架 冇信心做trade會驚死
得返幾千 玩下算

次次都可以DT 搵食執番幾k

呢句有小小保留好D

其實你問我地張網易call斬唔斬、7500/7200斬唔斬，我都係重複個句
如果你係玩期指你一定斬，你知道自己柒左會認輸，因為你要攞錢去補倉
牛熊打靶係劵商幫你斬，你只會覺得自己運氣唔好買錯邊
7500/7200更加衰、有得你坐有得你溝貨，你永遠都唔會認輸，你只會不斷坐貨不斷溝
輪就仲仆街，有晒7500/7200呢d閪野，再比時間值同波幅磨死你，再加埋到期日同牛熊打靶冇分別
嚴守止蝕，到要止蝕既時候就一定要斬，話撚知佢會唔會反彈，一定要斬

比個例子你，之前我入美團put，我見唔對路就即斬，係，斬完美團跌左，但又點？肉又唔多，轉頭就反彈升返
q熊又係，入完第二日高開成十幾蚊，我又係即斬，過兩日隻熊靶埋
冇得你話博反彈，要斬就斬，唔好有感情，大撚把工具比你舞，唔洗玩死個隻

收到

Aia輸左6成都冇斬
其實佢未升穿75 唔斬住

情緒主導你不如買大細算啦，起碼贏嘅機會仲大啲

總之你守住自己止蝕位啦

佢磨多我幾日就斬架啦

我就係見你好過一排點知你轉頭又同自己鬥氣

屌你一日執一千呀，一個月我當20個交易日都2皮啦仲唔夠咩屌，玩五年都成百萬啦

尾市係咁扮彈想點

無睇一晚低水500都黎緊

冇啦

我聽日再做番一日一千嗰套
希望得

比d信心自己啦，到你玩足一年執到廿萬profit個陣就另一種玩法嫁啦

Agger 一齊加油
我都係追緊數架

追數here

真係
一亂大注牛熊就輸到仆晒街
今日之前大注美股正股慢慢追都ok

Dl gogogo

最恐怖係收市後。聽朝都未開市又跌過

夠薑就低開1000

237牛聽日應該88

國安法夜期都係跌幾百
最後開市趺1400

我估係大升，次次港女都係咁

又變正經學買股票post , 好好笑
咪又係賭，你地班撚樣

聽日升既可能係零

真 之前果轉已經好多人叫唔好買7200/7500 食價食到仆街
但結果變左唔戒玩牛熊就玩7200/7500

熔未呀屌

想請教一下 有冇機會走到貨

均傾幾多

就尋日
尋日終於捱唔住

睇落兩日跌1500

開市有無可能走到24000牛

我都想走到 23995 牛

買近牛熊重貨 不得好死

特登起身睇美股收市，以為會反彈返最多跌六七百點

聽日開市追7500黎唔黎得切

望落8.03@10000 7500
有機會翻身

好友慘過做雞

恆指算硬啦，美帝跌千8，ig都仲有24000

Miki 彈得幾十點亞盤開應該再插過

早晨

張過夜竟然冇死

早

冇，安心上路

今日冇得升啦掛

qq落地獄唔該

愈來愈多熊軍
2:8牛熊比例就係做好友既最佳時機

今朝一開市追熊/ 7500 追唔追得過

牛gel!
不過係下星期

夠膽就今日買牛

有咩熊仔介紹？

無啦..

琴晚冇溶斷咩

美期黎料

開市call

裂口開500 即call

我隻美團牛點部署好

無事啦 升番晒啦

琴日破頂唔走...

琴晚平左2張 250坐落來既
始終drop 1800點 夜期無乜反應
但依然留住袋底Put
預期今日配合美股小反彈至通頂中間(約255)唔會跌太多

如裂口開得太低 例如500點
好大機會補即市裂口 call 返張 DL斬
如補回即市裂口即put等238等食

恒指對落有兩個裂口位
可預期為阻力同支持
分別係24219-23995
23539-23089

提提大家已緊沽左落來一半
睇位食 小心又夾過淡友做雞

希望大家大賺

實有俾你
分分鐘一開再插200

而家都唔敢太淡住未穿頸線

依家美股全面上升

開240再上有可能，我決定恰多陣

咁堅
242 一野就爆左

呢排好少見你

今日似裂口低開幾百點，然後下殺多一千點

Afk 幾左幾日，一來公司忙二來要調整下自己
尋日先再玩番

一定有好多傻散博反彈，等陣彈糕再put到落地核

道期升返,淡友又食屎

Lm

牛gell

今日你領牛軍

睇黎今日會撚晒好淡兩邊

熊軍起身數錢啦

理想劇本 開市跌４００食２４３牛
午市之後回升食熊
真開心

咁樂觀

黑期都係跌300

尋日朝早黑期跌幾多？黑期

講到明理想
睇個勢插一千無難度

242 裂口落就可以去225

美期升返100點，沒事兒

跌千八升一百 仲咁開心
你當好友係雞定自己係雞

慢慢升返上去啦，今晚升返2000點啦

其實道指暴跌親
第二朝港女反而無得跌
道指暴跌完
第二朝道指郁下都升番400-500
拉番亞市上去

港女行先

跌千八又點，ig都係跌三百

最多跌到238

比人斬完先上

Ching 4月先開始玩股票？

Ig都好信？

早晨

23995 頂唔頂到

242有冇撈

點頂

食到2轉100點，留一張去瞓覺，瞓醒就斬咗

淡友J左成晚，一陣咪又係升

係啖真轉燈

美股變左島頂

大棍升 無事啦

做淡慘過做雞

Ig升番成百點

牛熊比去返45:55 , 牛軍會唔會愈跌愈撈

升呀！

但又好似再空唔過,調整一步到位,落喺條上升軌到

睇多幾日 穿左再沽都唔遲

港女唔會千升咁撚串丫嘛

應該會 淡友睇路

今日又千跌

好彩呢2日都係食花生
完全係賭搏 邊有得分析

美團上190

又做雞利申傻淡

都幾撚串

之前估263係頂
結果一野隊穿左
點知3日後變左島

我有個運勢好強嘅朋友覺得會升
只係唔知係開市定收市...

入d 內銀收息算了

你朋友係咪子。。。。

又或者係腩

慢慢睇好戲

利伸：252 沽落黎

起身啦各位
勁假時段

追完post以為今日會升，成班牛皮熊

兩注牛凍過水

qq地心探險

準備千跌

qq一開就咁低，冇乜得再跌點dt呀

開市補返兩注落23000牛

外賣仔準備

3690 散水

成個post 好少人，好撚興奮

QQ -21

星期五射波訓晏啲

感覺真係好似好友多d
會唔會好多人渣左隻243 極牛

信曬南巴

9 點美期開始來料

我仲撚興奮

Qq

為何miki倒跌

跌啊

你啲感覺
由千升到升跌都係散熊多

紫貝巴，冇事啦

開市即殺 唔使問

今日有冇新熊 坐順風車

138外賣仔牛Strong hold !

牛軍

唔會掛我睇期貨位

上星期某軍好撚串

爆邊先兆

QQ
屌你 未上哂車阿

開波就跌成咁，點追沽

究竟國家隊會唔會托市

一人贏返一個禮拜
打和 super

420 is coming to town

追沽，夾全家

唔會跌多廿蚊掛。

已落車，係咪要上翻

i mean 琴日到宜家為止
琴晚都少人

450 Qq 熊死得好慘

淡友死咗大部分

果日決定戒賭

唔知買咩好

上一轉夾左2000 點
有幾多個淡友頂到

Qq 425... 仲有無位落？

qq不嬲競價誇張 差唔多開市會收窄返跌幅

快點夾死我

跌足一星期又誇D唔好忘記有爺閪

呢到好似有個巴打期夾兩千幾點都未死

升返啦無事了

想問下平時待上巿嘅牛熊證會幾時推出？

7500平晒佢 星期一再睇情況算

Thx

開市call張先，237斬

美期打大交
等陣期貨開巿應該好精彩

今朝又試你碌鳩有幾硬

想留少少過星期一心大心細

熊軍仲敢GEL咩，即挾爆你春袋

廢佬愛股hsbc

呢隻冇運行架啦，

郭嘉今日會唔會入市呢

但跌浪通常咁急都要回一回氣嘛 想鎖住利潤，回好呢

但跌浪通常咁急都要回一回氣嘛 想鎖住利潤，點好呢

腩巴睇升定跌

日日都打大交..

唔係高J 留少注唔驚嘛

我輸得仲多過你

睇到班藍廢佬輸錢就爽

我$6.8入既，你幾錢入

我覺得係借消息回調

升返

有

平行時空

6.92

即係會升返？

燈神

英國狗我屌哂你地老母

96.7 跌到得返27

特朗普：聯儲局常出錯 料美經濟第三季及第四季良好

狂人

生意佬即係生意佬

英國放棄佢嚕

今朝100點棍車來車去

牛牛入屠房了

之前升果轉已食
等價岩再入

成日都係嫁啦，大戶都好唔得閒

係兒燈先會執著嗰幾廿點

-559.45

QQ極速反彈

239

說好的千跌呢

一車車牛

向上定向下

食住花生睇你地左一巴右一巴
唔知追唔追好呢

咁無水位食啦屌, 仲入熊比人夾死咩

有無牛推薦 想執幾格

勇武

預千跌仲有四百點水位？

開市高j熊

搬熊呀

會唔會順勢殺238，237

有咁易呢個世界就無人輸了

網易真係完成左最後任務

有預感腩巴等等又貼倉沽幾張大期賺十幾廿個

上番啲啲啦 求你

熊又夾牛又夾

238+1
斬我呀笨

召喚7500手足

就穿招股價

冇冇預佢插咁深

重貨區

抽咗京東點部署

237先，感覺要殺239牛

$9

你覺得仲有無水位

會唔會落埋 234 殺哂所有牛

腩神又贏

qq 434，仲熊唔熊好

+1

你咪收市又彈句sorry牛軍(+200,000)

果次點同，第一次講香港國安法

條譚x蔚又係蘋果教人買7500

咩冧巴！快！

真識搵食

235就收手

琴日條雷神講完最多咪跌幾百 就千跌

目標242阻力？

法字頭 新熊自己揀

開市不問價allin熊

極限靚新熊
上車首選

覺得等等就砍

邊個雷神

夾到你仆街

DL 已出
今日大奇蹟日

今日走哂啲7500佢先

財演笑吓算
升市就話自己好友
跌市就話自己淡友

屌你個樣成個中二病小學生咁既

點解要殺23995牛

個個話走

Bro you will never walk alone

你唔問25300熊

仲唔死落去？ 唔係好勁要殺哂啲牛咩

幾時買到

怨氣好大

61格熊

65566 lets go

希望得

QQ完全跌唔落

咩任務

港股都算，琴晚敢撈美股嘅先係勇士

差唔多啦
過個開心週末

唔只殺佢啦 大把牛死晒...

3690

上唔到車

熊該斬 牛咁溫馴可愛

升啦唔該

大大棍抽上
做淡慘過做雞真係至理名言

仆街大戶25300.5 我記得好清楚

7.29賣哂

唔貪心，上返242都夠

已經提過會報復性反彈
高J嗰班

我72短炒

美帝跌1800港女先跌5舊

屌網易跌到126
127.4入咗
早知set低d

遲左起身走熊

道期彈緊

升咩

國家隊再出手？回返好多

升翻曬喇
242見
跟住就246
即市補裂口

反手啦反手啦
做返一個堂堂正正既牛軍

彈到咁，仲追唔追牛好

美團

我提大家入7200個留言無咗

追啦

好彩冇開巿不問價追q熊

支持

唔貪心食30格走人

今日轉綠燈

入左
不過都操作全部早左一日

小心一追就插

美團CLS

超短炒

有冇恒牛介紹

好彩排唔到

我直頭冇排

23248

好淡都做雞

話左唔會升跌, 5百幾點係今日係頂, 一定係3, 4百咁上落

一開市 入返d 牛牛 又汁到10格

走咗

牛喎，唔係輪

今日磨你一日又迫你過weekend

期穿240再入

61800

今日買個d 就係

唔好中圈套
trump一個tweet都可以變方向
weekend風險太大

應該大把不問j 熊

小心輸死, 今朝已經回左好多

+3200

早知一開市就放左隻Q熊先

差d j 左

點解3690 咁硬

開市反手 呀婆都識玩

一開就J咁高風險

發現牛船超重

240始終會穿
熊軍放心

入左熊 夠膽夾撚爆我

唔好咁講野啦 求下你

繼續咁講野啦，好希望d 高j 熊死撚曬佢

又準備抽上

沽qq 慘過做雞

旺巴

有冇倉先

即刻好不安

麥鳩旺旺

屌你qq 做乜尻

245 7200

袋底都標冷汗

好彩你都冇即入，依家就唔會入

升番哂啦冇事啦

DL已出，入注23800牛先

有無巴打可以比我攬住痛哭

點樣標汗法
想奶
上翻240啦

245熊？7200？

打哂靶la?

尋日245買左7200

唔係大波妹死撚柒開

-.-

真係準備轉燈

咁似尋晚美股

升返啲
轉頭就free fall

qq440

中午前就轉燈

依個真係鳩買

講野咪撚咁直啦輸到仆街好想哭

打左把？

升撚到

佢再係咁 我就咒鳩佢買邊邊輸邊邊
輸到佢破產

回乜撚
熊軍未叫完春

爺爺真係大慈善家，日頭托A股港股，除時仲要幫手托埋美期，夜晚又要擔心美股會唔會又瀨屎又要曝住個市

根本冇乜壞消息，冇啦啦炒冷飯話第二波疫情

做淡真係慘過做雞

係

騰指

點解呢
明明真係抽上左70點

個條友真係潛左

再買囉，都抽緊上去

屌 掛住做野
miss左個大棍
易家入牛又好似好on9咁

唔洗你咒

牛市買熊

等班傻鳩嚇到走晒淡倉以為會大反彈就會黎料

邊個？？？

求下你唔好亂講嘢

allin左牛 升啦唔該

借消息回調

你頭號fans

唔會囉，散戶既玩法係買255熊， 部大跌

屌你,都知係用QQ扯高恆指,好在今朝入左D

屌你啱
死咗嘅人點死多次

唔記得
太多人
叫咩名

今晚美股會大升

仲有最後十皮

本來見到0.052想入
睇完旺巴嗰句即刻唔敢入

冇一千都八舊啦

真係升住趺 趺住升

今晚美股升返2000點，做淡慘過做雞

食完7500 再好守規矩咁食3格牛 收隊今日，下星期先再諗入唔入市啦

美團快啲轉燈啦

準備free fall

咁咪抵你賺唔到錢
依家唔好追啦
等回一回先

無限金錢大法

上証上緊去，下午倒升500

係就好

嘩屌估到佢咁仆街，好彩無追7500

有冇人call左

好彩入唔切熊
唔係就輸緊20格

QQ就轉燈

咁多人入貨，唔撚驚

238就call咗啦

睇下美期今朝突然抽左百幾點就知

你！
撐你！

厲害了我的國

美股大戶心諗見你地班老散咁慘又失業又盛, 等我推2千點落黎俾大家買貨一齊賺啦

世界停頓了

10點準備棍落啦

爭取上午轉燈

可以全民炒股 唔洗番工

走呀熊仔

好彩無熊QQ

QQ勁到呢

吓
咁易上番241嘅

夾到班高j 熊hihi

牛熊個剩餘價值係咪用今日收市現價-行使價 再除換股比率？

dllm la qq

睇你朝早靶定晏就打

我都係
唔敢貼倉 平左可以貼了

唔撚信你唔跌返穿24000

海盜又黎打劫

再入多注23800牛先

原來就係你夾到你仆街先

下個星期上返25000就過癮

計最低果點

琴日高追左美團牛
好似就快返家鄉

靜啲

星期尾上260

咁廢架屌

242有阻力

到跌

快啦

3690 真係硬到仆街

點解可以睇得咁準

跟道指風
下午應該跌爆

美股就正常好多 基本上長升 好少升住跌 跌住升
港股壞消息可以炒上 好消息又可以炒落 乜都用price in解釋

期238 支持位
美期彈
上證彈

磨左好耐238唔穿 唔中我止蝕
242阻力食

QQ加油再轉燈帶領我地牛軍

買牛大戶就做淡 被人殺完牛大戶先買貨

238 大位嚟

你止蝕放幾多？
今朝好似穿左238

242唔好牛啦 睇定d先

網易睇住d成交大戶係咁接，老散係咁掉，高j兩手跟下風先

差d平左 因為佢穿過
我等左1分鐘 假穿

240 有排磨

安全少少,買call,唔買牛

撚狗市 好彩無貪

空倉啦 等星期一 炒上落

今日又係騰指 跌唔落

準備242